地產仔係咪真係好好搵?

自己本身有份穩穩定定既工~但去到頂薪可能都係得$40k左右一個月.

想轉地產,有無過來人/現職可以講下入面情況?

咁睇唔開呀

40k都轉...

有人唔做做狗

問下啲地產妹咪知

問題底薪得8-9K
啱啱FACEBOOK見到廣告

地產仔有四皮一個月既唔知有冇一半人

今日個friend send俾我睇元朗有班地產狗咬狗

有親戚同朋友做緊
親戚：一年只做幾單，佢負責啲豪宅區
朋友：好彩嘅每單幾萬左右；唔好彩嘅一兩三個月都開唔到單，腦細會炒你

爛仔

底薪係好低...係靠抽佣囉

一成定一半

做凶宅有多三倍佣金

年年要續牌on9
一次好似千幾二千
之後一成佣金再分20%俾你
又要等會計計好數出
幾個月先入到你袋
等救命人都死

識唔識mma先

日日著尻西裝但又仙都唔仙下既窮柒尻

識人有經驗有學歷做平均可以六位數一個月
不過當然唔係做低學歷企街一手樓嗰類生意

元朗爆出地產經紀街頭混戰 有人被群毆至倒地不起

睇下隔離post先

過百萬都好多

樓主做咩咁睇唔開???有40k個月都轉...仲要轉做地產
地產底薪得好少 得個6千蚊左右 仲要有千令蚊係佣金預支黎
到你有佣出個時就扣返啲預支
上年先得7萬幾宗成交 有牌agent都幾萬個 未計無牌個啲
除翻開平均每人都唔知有無兩單